五毛關班打手話人人格謀殺佢主人，但又唔撚見你班含撚獸提五毛關週圍摟屌洗版騷擾其他會員

你班含撚獸，含五毛關含到成口精，醜唔撚醜呀？

五毛關班打手又扮睇唔到?

五毛關伸條撚出黎，你班五毛又睇到即含，真係好撚嘔心。

港獨精神病人

一陣班五毛又會話你人格謀殺佢地架啦

ching向前走啦 都無人理佢架啦

但五毛關晚晚4~5點推哂我d舊貼上黎洗版，佢班打手又不斷開貼追擊我，我唔班班垃圾但班垃圾就日日攪鳩我，我咪同班五毛狗玩下囉

唔毛關同佢班打手呢？

廢鳩樓主

好撚多五毛關打手

五毛關愛座食撚屎

[size=6]五毛關頭號打手自爆係五毛[/size=6

本人與學獨聯無關，希望會員未來撚阿廢不要因本人言行中傷學獨聯

五毛關打手，cap張圖睇下我幾時種傷毒學聯？你認係五毛就好啦，又要扮鬼扮怪

唔使cap啦
1.cap咗你都唔會承認張圖係證據
2.要搵嘅淨係呢個po已經大把啦，自己睇啦

between，中大政政系畢業真係好多人渣

五毛關屈毛cap圖，你班五毛關打手又捰黎打哂飛機？

我已經講過好多次
除非有證據該會員收共產黨錢出po
否則我只當佢係一個普通愛國愛黨會員
你一係失憶、一係深受中大政政系影響先會成日問我同一個問題

圖啦五毛關打手

戇鳩白卡樓主

五毛關你班打手啦？你隻頭號打手自爆左係五毛啦。

仲話自己無中傷學獨聯

五毛關打手=學毒？
你條五毛狗自爆五毛，跟五毛關搵食以為好威，正食屎狗

遲d補貼你自爆係五毛post, 正五毛狗

中大政政系教嘅？

不論關愛座定係未來撚
全部都係五毛
你地全部都入曬本真英雄
屌你都癡撚線 嘅list度

屈毛就一定係你主人五毛關教架啦，五毛狗

List啦撚樣

圖啦？

投訴五毛關打手係我個post貼屎圖，連仔又扮睇唔到？